# DOM 

это модель документа из чего состоит страничка браузера ,это все элементы этой страницы ,включая даже комментарии кода и тд.

### еще называют 'деревом' документа

# Разница  HTML-елементов innerHTML и innerText

в первом случае innerHTML аннализирует содержимое тэга и выдает не просто текст ,но и свойство,например отобразит ссылку
, при этом innerText  отобразит только сам текст

# Обратиться  к элементу в JS 

лучше всего через .document, так как это поиск через главного родителя ,то есть  body 